有線你現在有2條路行

一係炒個四條友 一係就全民cut有線

cut到至算

叫CEO出嚟道歉+炒晒4個同人事部關事嘅人+請返晒啲人+成個新聞部加人工兼即出一個月bonus

你代表全民？你邊位？

執笠定清盤？